Hij was zo de meest nederige van hen, inderdaad hij was de enige nederige, dat Wendy speciaal zachtaardig voor hem was.
"Ik denk het niet," zei Tootles bedeesd [bedeesd of timide], "Dat ik vader zou kunnen zijn."
"Nee, Tootles."
Zodra Tootles begon, wat niet zo vaak was, had hij een dwaze manier van doen aan de hand.
'Omdat ik geen vader kan zijn,' zei hij zwaar, 'ik denk het niet, Michael, jij zou ik me laten schatten? '
